For god’s sake係點解？

日本人為上帝整嘅清酒？

ハハハハハハあー

snake啊

看在神的清酒份上

神的清酒咩味

米青

FFS

Fucks sake又係點解？

為神著想下啦屌

屌

應該係4個上帝的清酒？

神之水滴?

係 for god's dick

以前伊甸園入面有條禁果蛇, 搞到亞當同夏娃食左蘋果就令人類受苦開始.
以前 For God's Snake 即係話天意, 呢條蛇搞到咁都無辦法.

咁英文你都知分左好多門派, 最後刪左個 n 字因為不能直呼呢 D 神魔.
變左 For God's Sake.

另一個就係 Oh my God, 變左 Oh my Gosh. 都係同樣原因.

咩日本酒，係咪文盲